正義花生，宮園昏，周大俠，沒事兒

去撚晒邊

bin bin 有力

威得幾個月

仲有奶波魔

好威，有架40萬唔到嘅CLA,交10幾萬稅喎

供完昏

上年10月笑鳩人自住驚西呢個諗法係on9 話遲買平兩球

跟住自己過兩個月入市買樓
但就話熊3浪未到 預會繼續跌 話預左守

屌你自摑嘴巴 根據你10月講 明知繼續跌咁快買做乜鳩 學人講返句自住驚西呀

俾d骨氣等熊3完左先買呀ma

8 萬幾...點解都垃圾?

一年租值8萬幾

比我踢爆左吹水啦 2018年12月無一單成交係2016價
之後唔敢回了
仲有d忽然變業主王小虎，忽然變地主古巨J

支持鞭到佢哋出名

古巨J忽然地主？

點解淡淡想搵件正常既都咁難

租左三年，月租約20k新樓，出入有保安屈開門，屈狗新年又同佢講阿sir恭喜發財，係威喎

真係無個正常
我記得仲有個飛機師

你又好似無講過係，不過講d野誘導你以為佢係飛機師啫

呢個又係笑料post黎

係乜撚嘢戇鳩先會買環海東岸

你地當王小虎冇到呀
扮失憶表表姐

班廢淡真係比人鞭到體無完膚

客觀講句比買入價有賺比人屌到仆街

睇到痴撚線
蝕都話可以笑下 人哋買完做業主仲要有錢賺都要笑 on99

奶魔一直都無predict過樓價升跌，佢一直都係鬧樓策only

大家好似忘記左有位有牌工程師 kkk.....